有生之年有冇可能見到軒仔同eason平起平坐

軒仔實力已經有eason嗰皮，究竟差咩

多左粒睪丸

屌你咁撚賤

冇, 當年古巨基愛得太遲果期先叫平起平坐

上天收咗你一粒蛋蛋，自然為你開翻一扇窗

冇可能
論入屋張敬軒唔夠基仔
基仔最紅個陣同eason最多打成平手
之後仲要冇咗聲氣 動搖唔到eason到位
張敬軒係香港追唔到eason 出到去其他華人地區車尾燈都睇唔到

唔係話超越
平起平坐都冇可能

點都好，我都係中意軒仔

對唔住 其實我好鐘意聽佢地D歌

張敬軒係好有才華，但Eason係神級

當你知道佢係台灣紅到一個咩地步既時候你唔會再諗平起平坐依個 term

我講eason 係台灣

eason唔只香港,成個大中華地區都咁紅,好難超越
但如果淨計香港應該差唔多